我想問，其實大家係咪唔識中文？

話到明私了，梗係講緊私下了決啦。
屌你老母對住咁撚多個cam，光明正大咁仲叫私了？
嗰啲係以武制暴呀
唔該正視聽

我絕對認同以武制暴前需要有充分理據先行動，而非由情緒主導，否則只會淪為白衫藍絲黑警之輩
亦有可能比扮示威者嘅狗有機可乘
但係
我哋講好左
核爆都唔割架嘛！
總結：做法不完美，可接受，要改善
勇武好波！

推

慢慢會改善

原來我重覆左
請善用不推文回覆

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊